一人一個新年願望

祝大家生活愉快，身體健康

身體健康，事事如意

冇人理

GPA過3 銀行戶口有三萬